1- instalação das bibliotecas react-native-camera, react-native-qrcode-scanner e react-native-permissions (npm install na pasta root do projeto)
2- configuração nos arquivos androidManifest, PodFile , info.plist e build.gradle para habilitar permissões ( já feito, não é necessário alterar nada para rodar o projeto)
 react-native run-android para rodar em um emulador android já configurado na maquina




codigo obtido v1-  XgD9/0cAagAFAAAAEQAAAEYAMABEAAIAIAB3AFIA/f9vAG4AcQA2BwQAQwAaAGEAZwD9/0kAOQBQADsA/f9QAP3/EABJAE8A/f/9/wEA/f/9/z0AAgAgABAALgD9/1MA/f8cAP3/HwBdAP3/OwD9//3//f/9/y8A7wD9//3/QgB2AP3/VQD9/ywABgBfAP3/YAD9/wgAAAAAAAAADABJAAQAFwBlAEQAEQBdAGUAVABVAFYAAAA=
codigo obtido v2-  Xv1HagUAEQBGMEQCIHdS/W9ucTYEQxphZ/1JOVA7/VD9EElP/f0B/f09AiAQLv1T/Rz9H139O/39/f0v7/39Qnb9Vf0sBl/9YP0IAAAADEkEF2VEEV1lVFVWAA==
